太古城2房則王1110萬元獲用家承接

中原地產太古城東山閣分行高級分行經理莊劍嵐透露，太古城寶安閣中層F室，實用面積583平方呎，建築面積675平方呎，2房則王間隔，向西南，望公園景。業主於9月底以1180萬元放盤，最終獲區內用家以1110萬元承接，折合平均實用呎價19039元。

莊劍嵐指，原業主於1990年2月以99萬元買入單位，持貨30年，帳面獲利1011萬元，期內單位升值超過10.2倍。

持貨30年，帳面獲利1011萬元

30年前港樓只係抽獎獎品

單以數字來睇 30年99萬>1110萬
唔係話好特別

同時期恒生指數都差不多升左十倍

新都城都係 快快賞賞獎獎獎獎賞

以前cctvb台慶成日送樓

績王

有得咁比嘅咩？
你敢唔敢渣住隻股30年先

睇返個廣告design唔落伍，都幾似宜家既廣告

買儲蓄保有冇十倍增長

低密度 又多特色戶 之前話加價一成 其實都真係唔貴
四個方向的view都唔錯 再清哂應該唔難 最靚東北仲有河海雙景

覆錯拉